'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scconf_transp_adap_ce 1M "2006 年 5 月 4 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scconf_transp_adap_ce \- ce Sun Ethernet トランスポートアダプタの構成
.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBce\fR アダプタはクラスタトランスポートアダプタとして構成できます。これらのアダプタは、トランスポートタイプが \fBdlpi\fR の場合に使用可能です。\fBce\fR アダプタは VLAN 対応です。
.sp
.LP
\fBce\fR アダプタは、トランスポートスイッチか、別のノード上の \fBce\fR アダプタに接続します。どちらの場合でも、接続にはトランスポートケーブルを使用します。 
.sp
.LP
1 つのトランスポートスイッチが使用され、トランスポートケーブルの終端が \fBscconf\fR、\fBscinstall\fR などのツールで構成されている場合は、そのトランスポートスイッチ上のポート名を指定するように求められます。希望するポート名を指定するか、デフォルトの設定を使用します。そのスイッチで一意のポート名を指定する必要があります。 
.sp
.LP
デフォルトのポート名は、ケーブルのもう一方の端でアダプタをホストしているノードの ID と等しくなります。 
.sp
.LP
このタイプのクラスタトランスポートアダプタのプロパティーの構成は、ユーザーには許可されていません。
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL)、clinterconnect(1CL)、clnode(1CL)、scconf(1M)、scinstall(1M)、\fBce\fR(7D)
